{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_010174",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 비즈니스호텔 J7 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは22:00、チェックアウトは11:00です。 平日(日 - 木)の場合、チェックインは17:00でチェックアウトは14:00です。 週末(金、土)の場合、チェックインは17:00でチェックアウトは11:00です。 チェックイン/アウト時間は客室別、曜日別に異なるため、選択した客室の時間を確認してください。 予約後06:00までに入室しない場合、自動退室となります。 人数の追加は客室別2名基準であり、人数追加時に1名当たり1万ウォンが追加されます。 3人男女同室での宿泊は不可能ですが、6歳以下のお子様は保護者同伴の場合、無料で宿泊できます。 寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンの追加金額が発生し、当日現地にて決済が可能です。 無料Wi-Fiを提供します。 ステイルーム連泊専用商品をご利用いただくと連泊追加料金が発生しません。 朝食はカフェテリアで営業しており、利用時間は7時から9時までです。 朝食は客室に持ち込まないようにし、違反した場合、寝具類の洗濯費として10万ウォンが請求されます。 駐車場はホテルの駐車場が満車の場合皇帝駐車場で無料駐車が可能です。 利用時間は平日は17時以降から翌日の午前10時50分までで、週末及び祝日は20時以降から可能です。 駐車券はチェックインの際にフロントで印鑑を押していただく必要があり、チェックアウトの際には印鑑を押すことができません。 注意すべき点としては、駐車券を紛失して再発行された場合、ホテルでは印鑑を押したりせず、駐車場料金は個人負担となります。 1部屋あたり1泊に車1台、1回の駐車が可能で、チェックアウト前に途中で車を引くと無料駐車回数が差し引かれます。 未成年者の男女同室での宿泊は入室をお断りしており、キャンセル及び払い戻しはできません。 騒音や騒ぎが発生した場合は退室措置となり、払い戻しはできません。 騒音、騒ぎ、高声、飲酒による乱暴は他のお客様の休息を妨げる行動により強制退室され、これによる払い戻しも不可能です。 入室のご利用についての追加案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェクインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは22:00、チェックアウトは11:00です。 平日(日 - 木)の場合、チェックインは17:00でチェックアウトは14:00です。 週末(金、土)の場合、チェックインは17:00でチェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン/アウト時間はどのように設定されていますか？",
            "answer": "チェックイン/アウト時間は客室別、曜日別に異なるため、選択した客室の時間を確認してください。"
        },
        {
            "question": "チェックインを遅れてする場合、何時までに入室する必要がありますか？",
            "answer": "予約後06:00までに入室しない場合、自動退室となります。"
        },
        {
            "question": "人数の追加は可能ですか？",
            "answer": "人数の追加は客室別2名基準であり、人数追加時に1名当たり1万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人男女同室での宿泊は不可能ですが、6歳以下のお子様は保護者同伴の場合、無料で宿泊できます。"
        },
        {
            "question": "寝具の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "寝具の追加時には1軒当たり10,000ウォンの追加金額が発生し、当日現地にて決済が可能です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiを提供します。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "朝食はカフェテリアで営業しており、利用時間は7時から9時までです。"
        },
        {
            "question": "朝食は客室に持ち込んでも良いですか？",
            "answer": "朝食は客室に持ち込まないようにし、違反した場合、寝具類の洗濯費として10万ウォンが請求されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場はホテルの駐車場が満車の場合皇帝駐車場で無料駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "利用時間は平日は17時以降から翌日の午前10時50分までで、週末及び祝日は20時以降から可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車券について教えてください。",
            "answer": "駐車券はチェックインの際にフロントで印鑑を押していただく必要があり、チェックアウトの際には印鑑を押すことができません。注意すべき点としては、駐車券を紛失して再発行された場合、ホテルでは印鑑を押したりせず、駐車場料金は個人負担となります。"
        },
        {
            "question": "駐車場利用時の駐車可能台数は何台ですか？",
            "answer": "1部屋あたり1泊に車1台、1回の駐車が可能で、チェックアウト前に途中で車を引くと無料駐車回数が差し引かれます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊は入室をお断りしており、キャンセル及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "騒音や騒ぎが発生した場合、どうなりますか？",
            "answer": "騒音や騒ぎが発生した場合は退室措置となり、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊中の騒音、騒ぎ、高声、飲酒による乱暴はどのような対応をされますか？",
            "answer": "騒音、騒ぎ、高声、飲酒による乱暴は他のお客様の休息を妨げる行動により強制退室され、これによる払い戻しも不可能です。"
        },
        {
            "question": "入室のご利用についての追加案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用についての追加案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 848
    }
}